[HKGBUDDIES] GFRIEND討論區 (140) 金韶情生日粗卡 & CB is coming!!

#1

歡迎黎到 G-Friend 討論區

Kim So Jeong！Joung Ye Rin！Jung Eun Bi！
Choi Yu Na！Hwang Eun Be！Kim Ye Won！

Yeo！ Ja ！Chin！ Gu！

GFRIEND（여자친구）是Source Music於2015年推出的韓國六人女子音樂組合，
成員包括Sowon、Yerin、Eunha、Yuju、SinB和Umji。

2014年10月30日，Source Music公開將於11月推出6人女團。
同日，官網介紹4位成員: Sowon、Yerin、SinB、Umji。
GFRIEND出道延遲至2015年。
2015年1月5日，Source Music通過官網公布GFRIEND出道日，
並公開成員Eunha和Yuju。11日後的1月16日正式出道。
2016年1月25日，公布粉絲名稱為Buddy(Buddies)。
2017年3月15日，公開官方應援棒為「GLASS MARBLE STICK」。
2017年4月2日，第一次舉行粉絲見面會
2017年7月16日，第一次在香港舉行迷你演唱會。
2018年1月6-7日，第一次舉行單獨演唱會。
2018年4月26日，公開官方應援色為「PANTONE 11-4201 Cloud Dancer」、
「PANTONE 16-4725 Scuba Blue」和「PANTONE 18-3838 Ultra Violet」。
2018年9月1日，在香港舉行第一場單獨演唱會。

170716 GFRIEND 여자친구1st Mini Concert in Hong Kong 香港應援影片

你和我，畢地與女朋友

#2

成員資料：

So Won

藝名：Sowon(소원)
本名：金紹(/韶)情 / 김소정 / Kim So Jeong
生日：1995年12月07日（23歲）
身高：172.3cm

血型：A型
星座：射手座
出生地：首爾
學歷：誠信女子大學媒體影像演技學系(在學中)
隊內擔當：隊長、主Rapper、副唱、黃金比例擔當
專長：走秀、時尚搭配
興趣：烹飪、看電影

個人經歷：

2011年4月8日 Rainbow《To Me》MV出演

2018年9月26日~ MBC 《Look at me》 固定主持

Sowon身材比例 SHOWCASE

仙氣與廁紙

Ye Rin

藝名：Yerin(예린)
本名：鄭睿隣 / 정예린 / Joung Ye Rin
生日：1996年08月19日（22歲）
身高：167cm
血型：O型
星座：獅子座
出生地：仁川
學歷：首爾公演藝術高中(畢業)
隊內職務：領舞、副唱、形象擔當、維他命擔當
專長：跳舞、愛笑
興趣：聽音樂、跳舞、運動

個人經歷：

2015年3月8日《Running Man》EP 237

2015年4月13日 M&D《I Wish》MV出演

2016年2月2日~2016年9月6日 《SBS The Show》 固定主持

Yerin亂舞實力 SHOWCASE

Yerin與廁紙

Eun Ha

藝名：Eunha(은하)
本名：丁恩妃 / 정은비 / Jung Eun Bi
生日：1997年05月30日（21歲）
身高：163cm
血型：O型
星座：雙子座
出生地：首爾
學歷：首爾公演藝術高中實用舞蹈科(畢業)
隊內職務：第二主唱
專長：唱歌、演藝
興趣：看電影

個人經歷：

2015年7月28日 Yu Seung Woo《You're beautiful》MV出演

2016年5月26日 Jin Hae Sung《Cool Girl》MV出演

2016年7月10 & 17日《蒙面歌王》EP67 & EP68
Je t`aime

I have to forget you

Taking off the mask

Eunha主唱實力 SHOWCASE

Pre-Debut (CR.GFriend-Brazil)

Hope (Grandchase OST)

Yu Ju

藝名：Yuju(유주)
本名：崔俞娜 / 최유나 / Choi Yu Na
生日：1997年10月04日 （21歲）
身高：169cm
血型：B型
星座：天秤座
出生地：高陽市
學歷：誠信女子大學 現代實用音樂學系(在學中)
隊內職務：第一主唱
專長：唱歌
興趣：作詞、編曲、彈吉他

個人經歷：

2015年7月12 & 19日 《蒙面歌王》EP15 & EP16
Without a Heart

I Love You

Taking off the mask

2015年11月7日 MelOn Music Awards OST獎

2016年2月3日 《Billy & The Brave Guys:Chicken Hero》電影OST

2016年7月8日 《二重唱歌謠祭》EP14

2017年10月8日《Fantastic Duo》EP28

2017年10月21日 《不朽的名曲》EP326

Yuju異次元舞蹈實力 SHOWCASE

Yuju’s Vocal Range D3~G#6 By 天生我才

Yuju high note and best/special moment (2014-2016) By 天生我才

Sin B

藝名：SinB(신비)
本名：黃恩妃 / 황은비 / Hwang Eun Be
生日：1998年06月03日 （20歲）
身高：165cm
血型：AB型
星座：雙子座
出生地：清州市
學歷：首爾公演藝術高中(畢業)
隊內職務：副唱、門面擔當、舞蹈擔當、反轉魅力擔當
專長：跳舞、演藝
興趣：看網路漫畫、運動、跳舞

個人經歷：

2015年8月11日~2016年3月23日 兒童音樂劇電視劇《我懷裡的 Larva 與朋友們》

2016年4月13日~2017年2月15日 《一週偶像 Weekly Idol》第一部分 固定主持

2018年9月30日 《蒙面歌王》EP171
Scar Deeper Than Love

Taking off the mask

Dance

SinB細路仔 SHOWCASE

Pre-Debut(CR.GFriend Brazil)(黑色衫)

Um Ji

藝名：Umji(엄지)
本名：金藝源 / 김예원 / Kim Ye Won
生日：1998年08月19日 （20歲）
身高：163cm
血型：O型
星座：獅子座
出生地：仁川
學歷：首爾公演藝術高中(畢業)
隊內職務：副唱、副領舞、忙內擔當
專長：演唱迪士尼的原聲帶、跳舞、英文
興趣：看電影、聽音樂

個人經歷：

2016年4月22日 洪真英《Thumb Up》特別伴舞

2017年3月26日 《Running Man》EP343

2017年11月26 & 12月3日 《蒙面歌王》EP129 & EP130
Where the Wind Rises

Free Time

Taking off the mask

2018年 6月刊 日本時尚雜誌《POPTEEN》 專屬模特兒

忙內唱歌實力 SHOWCASE

忙內撒嬌功力SHOWCASE

氦氣撒嬌歌王

來自星星的Umji

Sports Seoul 對於GFriend成員名稱既解釋

藝名意思：

Sowon：
여자친구의 모든 ‘소원’을 이루어라
實現女朋友的所有願望

Yerin：
슬기(睿)로운 이웃(隣)
藝名同本名一樣，睿智的近鄰

Eunha：
‘은하’수의 별처럼 빛나는 소녀
像銀河的星一樣發光的少女

Yuju：
파워풀한 가창력의 소‘유주’
Powerful唱功持有者

Sinb：
mysterious(신비로운) 매력을 가진 신비
擁有神秘魅力的Sinb

Umji：
엄지 척! 여자친구의 마스코트
Thumbs up! (豎起拇指) 女朋友的Mascot (吉祥物)

#3.1

韓語音樂作品：

首張迷你專輯《Season of Glass》

發行日期: 2015年1月15日

1.INTRO(Season of Glass)
2.유리구슬 (Glass Bead)
3.Neverland
4.White (하얀마음)
5.유리구슬 (Glass Bead)(Instrumental)

GFRIEND - Glass Bead Music Video

Glass Bead (Choreography ver.)

第二張迷你專輯《FLOWER BUD》

發行日期: 2015年7月23日

1.INTRO(FLOWER BUD)
2.오늘부터우리는 (Me Gustas Tu)
3.하늘아래서 (Under the Sky)
4.ONE
5.기억해 (My Buddy)
6.오늘부터우리는 (Me Gustas Tu)(Instrumental)

GFRIEND - Me Gustas Tu Music Video

Me Gustas Tu (Choreography ver.)

第三張迷你專輯《SNOWFLAKE》

發行日期: 2016年1月25日

1. INTRO (Snowflake)
2. 시간을 달려서 (Rough)
3. 내 이름을 불러줘 (Say My Name)
4. 사랑별 (Luv Star)
5. 그런날엔 (Someday)
6. TRUST
7. 시간을 달려서 (Rough)(Instrumental)

GFRIEND - Rough Music Video

Rough (Choreography ver.)

第一張專輯《L.O.L》(2 versions)
Lots Of Love/Laughing Out Loud:

發行日期: 2016年7月11日

1. INTRO
2. 물들어요 (Fall In Love)
3. 너 그리고 나 (Navillera)
4. LOL
5. 한 뼘 (Distance)
6. 물꽃놀이 (Water Flower)
7. Mermaid
8. 나의 일기장 (Sunshine)
9. 나침반 (Compas)
10. 찰칵 (Click)
11. 바람에 날려 (Gone With The Wind)
12. 너 그리고 나 (Navillera)(Instrumental)

GFRIEND(여자친구) - 너 그리고 나 (NAVILLERA) M/V

NAVILLERA (Choreography ver.)

第四張迷你專輯《THE AWAKENING》(2 versions)
Knight ver./Military ver.

發行日期: 2017年3月6日

1. 바람의 노래 (Hear The Wind Sing)
2. Fingertip
3. 비행운 | 飛行雲 (Contrail)
4. 나의 지구를 지켜줘 (Please Save My Earth)
5. 봄비 (Rain In The Spring Time)
6. 핑 (Crush)

GFRIEND - FINGERTIP (MV)

FINGERTIP (Choreography ver.A)

FINGERTIP (Choreography ver.B)

第五張迷你專輯《PARALLEL》(2 versions)
Love_Ver. / Whisper_Ver.

發行日期: 2017年8月1日

1. INTRO (Belief)
2. 귀를기울이면 (Love Whisper)
3. 두 손을 모아 (Ave Maria)
4. 이분의 일1/2 (One-Half)
5. Life Is A Party
6. 빨간 우산 (Red Umbrella)
7. 그루잠 (Falling Asleep Again)
8. 귀를 기울이면 (Love Whisper) (Inst.)

여자친구 GFRIEND - 귀를 기울이면 (LOVE WHISPER) M/V

LOVE WHISPER (Choreography ver.)

第五張迷你專輯改版《RAINBOW》

發行日期: 2017年9月13日

1. INTRO (Belief)
2. 귀를기울이면 (Love Whisper)
3. 여름비 (Summer Rain)
4. Rainbow
5. 두 손을 모아 (Ave Maria)
6. 이분의 일1/2 (One-Half)
7. Life Is A Party
8. 빨간 우산 (Red Umbrella)
9. 그루잠 (Falling Asleep Again)
10. 귀를 기울이면 (Love Whisper) (Inst.)

여자친구 GFRIEND - 여름비 (SUMMER RAIN) M/V

SUMMER RAIN (Choreography ver.)

第六張迷你專輯《TIME FOR THE MOON NIGHT》(3 versions)
Time Ver. / Moon Ver. / Night Ver.

發行日期: 2018年4月30日

1. INTRO (DAYTIME)
2. 밤 (TIME FOR THE MOON NIGHT)
3. LOVE BUG
4. 휘리 휘리 (FLOWER GARDEN)
5. 틱틱 (TIK TIK)
6. BYE
7. 별 (YOU ARE MY STAR)
8. 밤 (TIME FOR THE MOON NIGHT) (Inst.)

여자친구 GFRIEND - 밤 (Time For The Moon Night) M/V

Time For The Moon Night (Dance Practice ver.)

夏日迷你專輯《SUNNY SUMMER》(2 versions)
Sunny Ver. / Summer Ver..

發行日期: 2018年7月19日

1. 여름여름해 (Sunny Summer)
2. Vacation
3. Sweety
4. 바람 바람 바람 (Windy Windy)
5. Love In The Air

여자친구 GFRIEND - 여름여름해 (Sunny Summer) M/V

Sunny Summer (Choreography ver.)

#3.2

日語音樂作品：

精選專輯《今日から私たちは～GFRIEND 1st BEST》

發行日期: 2018年5月23日

1. Glass Bead -JP ver.-
2. 今日から私たちは (Me Gustas Tu) -JP ver.-
3. トキヲコエテ (ROUGH) -JP ver.-
4. NAVILLERA -JP ver.-
5. LOVE WHISPER -JP ver.-
6. TRUST -JP ver.-
7. Glass Bead -KR ver.-
8. 今日から私たちは (Me Gustas Tu) -KR ver.-
9. トキヲコエテ (ROUGH) -KR ver.-
10. NAVILLERA -KR ver.-
11. LOVE WHISPER -KR ver.-
12. TRUST -KR ver.-

여자친구 GFRIEND - 今日から私たちは (Me Gustas Tu) -JP ver.- M/V

第一張日本單曲專輯《Memoria / 夜 (Time for the moon night)》

發行日期: 2018年10月10日

1. Memoria
2. 夜 (Time for the moon night)
3. Memoria (Instrumental)
4. 夜 (Time for the moonlight) (Instrumental)

여자친구 GFRIEND - Memoria M/V

GFRIEND - Memoria (Dance Practice -short ver.-)

#3.3

個人單曲：

Yuju - Love Rain (Feat. Suran)

#3.4

OST：

Loco & Yuju - 우연히 봄 (Spring Is Gone by chance)（《看見味道的少女》 OST Part.2）

Eunha - 이별로 오지마 (Don't come with Bye)（《六龍飛天》 OST Part.7）

여자친구 GFRIEND X AMERICAN TOURISTER - 파도 (The Wave)

Sinb - 고백 (Confession) (Feat. Si Jin)（《灰姑娘與四騎士》 OST Part.3）

Umji - The Way（《購物王路易》 OST Part.2）

GFRIEND - 주머니 속 편지 (口袋裡的信)（《Pokemon: 機械王國的秘密》 OST）

Eunha - 사랑 ing (愛情 ing)（《愛情的溫度》 OST Part.2）

Yoon Ddan Ddan & Eunha - 오늘따라 예쁘다 (You Look Nice Today)（《The Package》 OST Part.5）

GFRIEND - Wanna Be （《金秘書為何那樣》 OST Part.3）

Yuju - 이 노래만 (只有這首歌) （《一起吃飯吧3》 OST Part.3）

Eunha - So In Love （《Lovely Horribly》 OST Part.4）

#3.5

合作單曲：

Lee Seung Hwan - Sweetie Pie (全員MV出演)

Pro C - 밤에 본 한강 (漢江的夜晚) (Feat. Eunha)

Yuju & Sunyoul - 보일 듯 말 듯 (Cherish)

Park Kyung - 자격지심 (Inferiority Complex) (Feat. Eunha)

El Camino - 미남 (미래남친) (Feat. Yerin)

Hwang Chiyeul & Eunha - 반딧불이 (Firefly) (feat. Lil boi of Geeks)

MC Mong - 케미 (Chemistry) (Feat. Eunha)

Sunny Girls - TAXI

Cao Lu, Kisum, Yerin - 왜 또 봄이야 (Spring again)

Chunji & Eunha - 왼손 오른손 (Hold Your Hand)

Yuju & Jihoo - 하트시그널 (HEART SIGNAL)

Jung Key - 첫사랑 (First Love) (Feat. Yuju)

Seul Gi, Sinb, Chung Ha, So Yeon - Wow Thing

Yoon Jong Shin, Yuju - 벼락치기 (Cramming)

#4.1

獲得獎項：

2015年11月07日 MelOn Music Awards - 女新人獎〈Glass Bead〉

2015年11月07日 MelOn Music Awards - OST獎
《看見味道的少女原聲帶 - 〈偶然的春天〉》

2016年01月14日 第25屆首爾歌謠大賞 - 新人賞

2016年01月20日 第30屆金唱片獎 - 新人賞

2016年02月17日 第5屆Gaon Chart K-POP大獎 - 新人獎

2016年03月18日 第28屆韓國PD大賞

2016年07月14日 2016 Broadcast Commercial Festival- Female CF Star

2016年11月19日 MelOn Music Awards - Top 10 Artists

2016年11月19日 MelOn Music Awards - 女子舞蹈獎

SPECIAL STAGE

2016年12月2日 Mnet Asian Music Awards - Best Dance Performance(Female)

2017年1月13日 金唱片音源部門本賞

SPECIAL STAGE

2017年1月19日 第26屆首爾歌謠大賞 - 本賞

2017年2月22日 第6屆Gaon Chart K-POP大獎 - 音源部門年度歌手獎(1月)

2017年9月20日 2017 SORIBADA BEST K-MUSIC AWARDS - 本賞

SPECIAL STAGE

2017年12月2日 MelOn Music Awards - 1theK Performance獎

SPECIAL STAGE

2018年12月1日 MelOn Music Awards - Best Music Video

SPECIAL STAGE

#4.2

一位：
Rough (15個一位)
2016年 2月2日 SBS The Show
2016年 2月3日 MBC Show Champion
2016年 2月4日 Mnet M! Countdown
2016年 2月5日 KBS Music Bank
2016年 2月7日 SBS Inkigayo
(五台冠軍曲)
2016年 2月11日 Mnet M! Countdown
2016年 2月12日 KBS Music Bank
2016年 2月16日 SBS The Show
2016年 2月17日 MBC Show Champion
2016年 2月18日 Mnet M! Countdown (Triple Crown)
2016年 2月19日 KBS Music Bank
2016年 2月21日 SBS Inkigayo
2016年 2月24日 MBC Show Champion (Triple Crown)
2016年 2月26日 KBS Music Bank
2016年 2月28日 SBS Inkigayo (Triple Crown)

截至2016年2月11日上午10點，從之前6日上午的9點開始「Rough」在Melon、Genie、Naver音樂、Bugs、Olleh音樂、Monkey3、Soribada等主要的7個音源榜單上位居第一，達到完美通殺(Perfect All-kill)

NAVILLERA (14個一位)
2016年 7月19日 SBS The Show
2016年 7月20日 MBC Show Champion
2016年 7月21日 Mnet M! Countdown
2016年 7月22日 KBS Music Bank
2016年 7月24日 SBS Inkigayo
(五台冠軍曲)
2016年 7月28日 Mnet M! Countdown
2016年 7月29日 KBS Music Bank
2016年 7月31日 SBS Inkigayo
2016年 8月2日 SBS The Show
2016年 8月4日 Mnet M! Countdown(Triple Crown)
2016年 8月7日 SBS Inkigayo
2016年 8月9日 SBS The Show(Triple Crown)
2016年 8月10日 MBC Show Champion
2016年 8月12日 KBS Music Bank

FINGERTIP (2個一位)
2017年3月14日 SBS The Show
2017年4月11日 SBS The Show

LOVE WHISPER (4個一位)
2017年8月8日 SBS The Show
2017年8月9日 MBC Show Champion
2017年8月11日 KBS Music Bank
2017年8月13日 SBS Inkigayo

SUMMER RAIN (2個一位)
2017年9月19日 SBS The Show
2017年9月21日 Mnet M! Countdown

TIME FOR THE MOON NIGHT (10個一位)
2018年5月8日 SBS The Show
2018年5月9日 MBC Show Champion
2018年5月10日 Mnet M! Countdown
2018年5月11日 KBS Music Bank
2018年5月12日 MBC Show! Music Core
2018年5月13日 SBS Inkigayo
(六台冠軍曲)
2018年5月16日 MBC Show Champion
2018年5月18日 KBS Music Bank
2018年5月19日 MBC Show! Music Core
2018年5月20日 SBS Inkigayo

#5

Gfriend Live Stage + 綜藝
(感謝yoondrew巴打幫忙整合)

官咖升級文

#6

相關網站：

官方Cafe

官方Facebook

官方Instagram

官方Twitter

官方YouTube Channel

官方Instagram(日本)

官方Twitter(日本)

V Channel

#7

應援歌詞(非官頻)
GFRIEND (여자친구) - Glass Bead(유리구슬)

GFRIEND (여자친구) - Me Gustas Tu (오늘부터 우리는)

GFRIEND (여자친구) - Rough (시간을 달려서)

GFRIEND (여자친구) - Luv Star (사랑별)

GFRIEND (여자친구) - NAVILLERA (너 그리고 나)

GFRIEND (여자친구) - Gone With The Wind (바람에 날려)

GFRIEND (여자친구) - FINGERTIP

GFRIEND (여자친구) - LOVE WHISPER (귀를 기울이면)

GFRIEND (여자친구) - ONE-HALF (이분의 일)

GFRIEND (여자친구) - Summer Rain (여름비)

GFRIEND (여자친구) - Time For The Moon Night (밤)

GFRIEND (여자친구) - Love Bug

GFRIEND（여자친구）- Sunny Summer (여름여름해)

女朋友 中韓歌詞 應援方法全整合
(感謝醉噯智仔&仙B巴打幫忙整合)

#8.1

開Post Template:

舊POSTs

#8.2

近期活動：

----------------------------------------------------------------------------------------------------------------
高登buddies換卡區

搞掂
為金韶情留個名先

一頁留名

lm

一頁lm

一頁

新 post 留名

只知道感覺失了蹤 不知道戀愛這麼重
挑剔再爭拗 然後不相信
從你眼中 找到了拯救幾秒鐘
只不過期望已經不同
沿著高速開到最盡
誰若抽身我連送都不送

原來要凌晨開po洗唔會斷

留名

新畢地留名

留名 最愛飛仔

#32 肥銀=銀仔lm

改到名未姐 定係你唔想改

未諗到 同埋未改到

Mk 慣左返唔到轉頭 ..

Btw 留名

帶12月生日之星留名 bb我愛你 金韶情世界第一

新po留名

新post留言

琳子

想講琴晚冇追post今日就開新post 高速

好想做個頭套

琳子好正

平時好憎牛油果 但呢個我可以

可愛

好似染左髮

好似未訓醒咁

痴線㗎 咁可愛

巴打知唔知道喺邊度仲有得買？ 想買情仔個條

係 買咗男版

知 但好貴 你sure要買？

好可愛

又要留名

我情

7日後有重大發表
唔知係乜呢
不過主要通知日本畢地喎

我個腎好痛

出多件外套我ok

呢個批准

我覺得同碟有關係

等到頸都長埋
終於到

個卡套同鎖匙扣堅靚嘅

係咪dhl送黎？ 幾時先送到我度

我喺韓國收件
但我見仲有韓國嘅Buddy未收到
佢應該仲未發晒件
慢到仆街

養多隻秋田犬

咁睇黎海外狗仲要等到2046

等到cb都未拎到張卡

係唔係入咗韓國 fc 先有？

係呀

更正
係課左金買2期會員就有

問得出睇嚟你冇課金二期

Buddy 身份嘅象徵
一卡在手 天下我有

銀行仲未show我條日場飛卡數

行街要帶身分證

唔洗俾錢就有con睇

係就好啊

一一拋到銀河

琳子真係好仙

新post留名

多謝

智仔站

5頁留名

又送個心俾我

夜啦巴打

Csl唔洗分早晚嫁

第二幅正

係咪之前講個隻日文新single ?

完全空白

後悔自己冇課到 唯有等三期

呢個站高汁啊

不過如果要彈嘅話就係佢D修圖...
我鍾意食得健康D, 少D味精先啱我胃口

但圖嘅數量同影相角度望鏡率都係智站中嘅高汁

因為冇乜智站

三期真係唔知等到幾時 ...

啱啱想講

已經習慣了

升定做正式會員先

可能搞你個半年
咁日子就會過得好快

啫係要搞咗做正式會員先可以課金三期？

九月中月搞到宜加都未搞到

只要你課金就有身份證 正式會員果啲只係有event可以優先 好似係 仲有啲野但我唔記得左係咩

好似唔洗 準會員都得課得

好似你咁既人 大有人在

改名做iloveadmin可能快啲

頭先想改，佢彈出嚟話
已被其他用戶使用之名字

女友之中最多站嘅係邊個 ？
諗起fingertip時期智好似一開始以為阻住咗站影相 做咩知道原來影自己之後又問人點解影佢 個buddy答返因爲鍾意佢

更新率最高

hp大大 心痛我智

依個站長把聲好好聽

gay

真係

應該係eunbi line

你唔好放咁大睇 其實無事

唔知邊個有心人整嘅
想睇邊個自己follow

長銀

YEAH

Thx巴打

塊面成個波咁

望落都幾高

厚到

唔好玩啦ching

無私大大

OK啦 唔洗錢有圖睇 差唔不多咖啦

cb未

呢張高汁

唔識日文

應該真係出第二隻原生Single 了

做乜po我老婆

又出啲咩嘢賣？

呢句真心好撚經典
應該無Buddy未睇過啦

腎好痛

果時睇完好想一巴車落銀仔
最後就一疊疊銀紙洗響佢地身上

出VR版演唱會 或者出追女game

我哋課金畀佢課金…
邊個最賺

你咁講我就醒起
memoria果排話會出隻AR app
唔知係咪聽日出

我比較想要直線app同佢哋傾計

應該要課好貴

又咪tb經理人 幫手回你

又可能出套自己既動畫/漫畫，或者GFriend crossover SailorMoon

扶手電梯落去第一間

易中過六合彩喎

要點申請

今晚7：00

lm準備定先

唔明點玩

謝

我豬冇人理
等我嚟

黎 齊齊玩六合彩

唔好亂認

恩妃

咩事搵我老婆

做野做到攰又重溫下舊歌先
銀仔

動漫歌

係手機驚歌喎

你sure?

個feel似

何等既運氣

買5至10隻抽下拍立得

抽本命小卡都可以嘅
即影即有就 ...

唔好玩啦 小卡我都抽唔中啊
我啲B仔卡4張都係換番黎嫁炸

無換過都多你一張

所以咪話就算買幾多隻我都係唔會中 換仲快

女友人氣都算平均 同埋個團夠大
你試下細/唔平均個D團 ...
你抽中垃圾 你睇下你點換

我抽親都中銀 呢度仲要銀黨最大黨 冇有怕換唔到B

女友基本抽乜都有得換
所以咪話女友平均
就算智黨相對弱勢 因為團夠大 所以總會搵到人換

銀黨大

岩岩拎左條memoria毛巾 真係幾靚又幾舒服

洗過未 會唔會甩色

未啊 岩岩先拎 未捨得用住

頭先發現app store呢隻game個嘅demo video 係rough

世界第一金韶情生日粗卡

我情生快

최고의리더 소원아 생일축하해
我情生日快樂

Sowon 生日快樂

係喎 韓國快一個鐘

金韶情生日粗卡

我情生日粗卡

Sowon生日快樂
除左照顧隊員都要好好照顧自己
唔好成日笑銀河矮...

情媽生日快樂

圖海開始？

我情生日快樂

呢張係咪OL情

韶情媽媽生日粗卡

我情生日粗卡 perfect beauty

情生日粗卡

嗚呀

生日粗卡 我最愛的下車女神

我情生日粗卡
真心覺得呢期嘅情係無敵,帶埋眼鏡仲癲

入icu 了

OL情正到癲

隊長生日快樂

Cls

期期都咁正

仙氣情生日粗卡

金韶情生日快樂，永遠開心健康~

model

永遠的女友Leader
生日粗卡

佢啲自拍攻擊力好高

情情生日粗卡

私心po番張有銀仔嘅

仙隊生日快樂

大家一齊嚟重溫當年既精華片段

日日Loop

訓教前必聽

金韶情生日快樂

晴媽生日粗卡

CLS

韶情生日粗卡

PB隊長生日粗卡

情媽，永遠的女友隊長，生日快樂，要過得開開心心哦～

呀情生日粗卡嘿 健健康康快快樂樂

Sowon 生日快樂！

Mangaka: Asaka Noriko
Cr.: gfdc

日系女友

情生日快樂

Sowon🎂🎂生日快樂

完美既情隊長生日快樂

荃灣昌泰街5号，腿隊杯套

lawson 周街都有好易搵
真係驚就睇定邊度有

係驚唔識拎

部機有中文 / 英文

咁都好啲…好擔心

原來依加咁先進

多謝中森巴

咁係要帶埋張信用卡…？

二月同三月各出一隻

腎臟胰臟胃肺腸全部拿去賣了

有冇巴打需要屎忽

專輯名都未知就提大家養器官

果然有大事公布
cb呀.........不過係日單

日本錢易搵麻

10月先出完memoria 半年都冇再cb 仲要連續2個月出歌
睇嚟目標都好明顯下

小女友日本仲係無咩人識咁
真係要刷多d出現率
但咁樣韓國呢邊就

巧正

依家主打差fingertip同summer rain未有日文版
唔通咁快就有
風格好唔同喎

Love Whisper

LW一早就有啦
日本出道專係三部曲+LW+Trust

琳好靚

女神琳

情隻髮色好靚

寫住 3 月 17 有 event , 去日場嘅 buddy又要再考慮下個出發日期

條友真係唔識嫁WO

個妝好靚

事實既野大家都知

你又知無cb

快啲燈下佢先 去日本前cb多次啦好嗎

生日快樂~

都估到N會出現咩

都係中分B最好睇

近排成日見瀏海B 見番中分B覺得好正

個頭好圓

中銀

情啊

個頭好mk 但好正

Fancam 情

點解今日情生日但係都唔po ig 淨係po story嘅

同觀眾一齊慶祝生日

你話個頭好咩話
小心比人斬開唔知幾多碌

btw 金毛情我可以

嘩屌

黑髮情世界第一

CR.첼시코스타

新畢地？

點先有 ? 買杯野飲?

好似係買野像果時同佢講比個杯套佢就會比你
但好似得250個 唔知仲有冇

知唔知係有香港飯站搞定老闆本人 ...?

好奇想知 八掛

飯站搞

新飯報到
全隊都like

椰汁炸村姑

我分唔到yuju同唐嫣

呢個係咪你下個名？

我豬咁靚女都分唔到

應該唔要我琳兩個字 因為六個都愛

6個都愛都可以我琳

回不去了 啱啱改咗

臨瞓之前睇咗一睇 忍唔住要上水
巴打係咪真係椰汁炸豬扒

洗唔洗寄腳甲比你

新飯

真係椰汁炸豬扒巴打

唔新啦兩年港埸都去VIP

拍完左手拍右手

偽毒出晒街 無人po

星期六邊有咁早訓醒

無野喇 呢度好似得我係毒撚

依家都仲有新飯 ...

咁我都新飯留名先

新飯留名
好鐘意yuju

咪係 岩岩先訓醒

琳子世界級

個頭好有出道果時既feel

今日個look好mk

個個個樣都好攰咁

依家豬仔條腿仲瘦過隊長

yes

以前覺得豬仔對腳全隊最正

比D圖出黎大家討論下

不過睇返尋日個fancam , 豬仔精神返好多 . 狀態唔錯 ....咁都好d

大家好 新buddy lm
本命sinb
呢度留言有無咩規矩

B 仔呢個look,超正

sinb

你好，無咩規矩，可以cls , 亂叫老婆（會有負皮）

淨係唔好講其他團 , 唔好互相攻擊就ok 啦

屌，我真心膠左左

所有自稱新Buddy 都要起一起底先

我智到底係凍定唔凍

追蹤咗班csl就夠

洗唔到嫁啦

我祝d 「新Buudy」 ,小卡永遠唔中本命，抽飛抽唔中

好惡

淨開兩味，祝福小左架啦

哇 呢度嘅buddy好熱情

成班csl online曬

星期六早左

善用起底

我成個行程咁就 full 晒..

我都諗緊點去，我唔想留係東京兩個星期

B仔 好正

兩日係東京其實唔難過，去富士急都用咗成日

病假

csl發作了

我愛琳子，琳子愛我

sinb愛我

你醒啦好嘛？

入鄉隨俗

你改返名啦好嘛

b仔好
上個水先

30日後先

30日兩次

咁你仲唔改返原來個名

你個名嚴重啲

sinb我嫁
咩我b

有幾嚴重？

sor
錯人

好難捉摸呀

exact7ly
係我B

剛左新之城看到豬同琳

我睇咗你係神仙b巴

個名差咁遠都認錯

宣傳女友

兩個都csl
認錯唔出奇

我都叫csl，你真係要去驗下眼

你先最csl
成日亂叫我女友

咁唔同都可以睇錯

痴線 成班csl

咁早就發作

全日對住啲筆記好大壓力

啱啱先考完一科final

真嘅新buddy?

又新 畢地

真。新畢地表示無奈同無辜

yeah又多個人同我圍爐

竟然播演唱會碟 睇嚟都係畢地

繼續扮啊你

智好似好凍咁

其實好耐之前已經係咁.
隻碟出咗無耐已經有播

我8月個陣第一次見到
企咗成粒鐘睇
佢播到勁大聲
成個新之城都係
我個陣荃灣新之城

真係好靚

我都係 搞到冇乜時間追post
大家加油

成班csl吹水同ff左成大半日

依張超正

精神豬

祝各位在學畢地final順順利利！ sem break就賣腎追女友！

無錢 無腎 可以點做?

葡萄

好完美既身材

啡

今日搭飛機遇到女友嘅buddy係幾咁好彩
究竟要做幾多好事

真畢地唔止要全中 仲要唔用tips都估中

全部都係五內秒估中

由細到大最叻仔個次就係小學個陣搭飛機撞劉德華
之後無了

畢生運氣用左落華仔度啊你

嚇親bb添

靚到痴線

我愛金韶情

我冇你咁叻 最多都係返part-time嗰陣serve過eason

改名啦

你改先

今日考完最難嗰科 畀自己上上水放鬆下

睇唔到我已有個妃字

巴打辛苦了

啱啱發現你改返名

河b仔

等me又改名先

呢個名係有兩個人 但係你一改就一定會俾大家屌到飛起

叫我 我琳

五呀

好想佢哋快啲cb啊 唔知22號回歸係真定假呢

又瞄住我個心嚟射

務求要一箭射死你個痴漢 一定要專心啲瞄準你個心

梗係啦 想要暗殺你

我冇你咁叻 最多都係返part-time嗰陣serve過偽毒坤哥(認真)

講緊我啊

質素

我琳子

其實琳子是我的

我要花心喇

做咩 睇中左經理人？

我都想咁講

cr someone

你地全部同我躝

唔知係咪我眼殘Manager nim有啲似JYP

依個應該係之前唔小心vlive教咗做自拍鏡頭嗰個

條仔OK

有冇諗過係琳子捉住我唔放

又多一個想拆散我同琳子呢對天作之合

15年
18年

講句公道說話

喂 成班瞓撚醒未

好尷尬

情隊加Exy

佢宜加係度周圍起火頭

呢套衫都幾靚

知唔知幾時會寄出2期member card?

訓醒 琳子話鐘意我 唉

我會好好照顧小姐

琳子話只給我照顧喎

韓國我見好多已經收到
海外唔知

你唔夠愛啦
搵個夠愛既再黎啦

我愛崔俞娜 打撚哂

555555555

我實信架

信左

呢個琳令到我想入琳黨…

豬呀

團飯

引人…

Rich

rich

我就係要呢啲

入黨保平安

唔得架我已經有三個女友

買埋就冇

試下用 buy and ship 果D轉運商

第一張係超可愛

進化咗做完全體csl?

點分

由笑變咗愛

托下巴呢個動作真係可愛死

最貴嘅周邊

睇到個價錢都想放棄

有冇人同我一樣都覺得平陰琳最可愛

又唔使話放棄嘅
留錢同腎allin下次cb啦

新飯 銀仔好得意

有太多必要支出

點解你次次都係咁夜先上水

岩岩落床

係愛既昇華

團飯啦終於係

搵番個契爺

送多幾張機票比自由去飛

一向都係
只係對eunbi 既愛係另一個層次

半日無上，追post 追到 ...

早抖 cls 畢地

舊片重溫

清純學生妹 B 銀 智

衰格得來好有心思同創意

Sowon 英語3分鐘

智仔其實唱得唔錯，不過成日唔夠氣咁 ...如果佢將來練下氣，solo 不是問題

B仔果下拒絕人好正 我成日都loop呢段

琴日去拎返Sunny Summer隻簽專
d小卡3張入面有2張係一樣

學生妹b

本來得2張

ff 比人拒絕

又有d 垃圾9 up

只係覺得好好笑所以loop 非ff

Block左啲垃圾佢啦

垃圾到連負及都癈事比

頭髮要長了

係豬update啊

我豬真係好正

買埋豬條錬我就信你句我豬

豬仔

物就係
講完唔po圖
巴打

po左又唔駛重複嘅
不過都

Sor頭先個網有啲問題睇唔到
自派一打膠

好大對眼呀

因為我搵唔到夠野比我一次down曬3張 次次都係down得一張 所以冇post

真係好有出道既感覺

靚智

氣質四散

老婆

我智真係好靚

我老婆仔

又po禾老婆仔

你揪贏晒銀黨先講

係未有人挑機?

唔係黨員都要同佢揪

其實係我錯覺定點，我覺得佢塊面又多左肉

驗眼

尾2果張？

係

唔好理啊 正定唔正先

好正

全部都係csl黎

唔好因為幾個csl而認定全部銀黨都係csl

幾個?

1個

bb

好想現場聽一次flower garden

啱啱買咗機票

今場好似好少畢地

3月？

我喺旺角聽到vacation丫

Where

body shop對面

香港畢地雖然唔多，女友都肯來，都萛幸福！

幾號飛？

19 唔追17了
無錢

Hkexpress?

其實好多

香港算多

唔好意為連登係全部至得咖
香港算多咖啦

計百份比係很多

jetstar…但好似買貴左…

記得上TFMN cb 本地YT熱播#I

買咗就算鳩數啦 唔好再睇價啦
睇到有再平又唔抵得
睇到無再平咁你又可以點呢?
買咗票睇價真係百害無一利
擰轉頭係岸啊

之前睇親vlive 佢哋生日或者出道紀念日 好似幾早期已經開始都會有香港buddy送嘅祝賀東東(我唔知嗰啲叫咩)
比起台灣可能冇咁多buddy嘅 不過香港都唔少 連登同一女團依啲po黎講gfrd都幾多啦算我諗

岩呀
轉攻酒店

米篮花牌

Loop 緊今日印尼fancam
印巴跳Vacation

我有睇過但仲諗緊hkexpress定係jetstar

除左價錢有無分別?

睇你要唔要埋行李
但其實差好少

要啊 支燈要放gip 同埋都叫做去旅行都要買下野比人

佢地咁樣跳 ...
隻舞仲要係咁轉隻手 ...
唔好意思 我諗起戰鬥哥

真係同以前baby fat 差好遠 ...真係女大18變

其實南泡演藝文化係印尼好勁 ....隔離友團都係咁上下 ...

其實出道前到初期都好瘦 嗰陣都睇得出氣質好好 係有排肥咗依家再減返 人又大咗仲靚過之前

印尼畢地無咁有錢，佢地用唔駛錢既野刷數量

香港畢地大部份都好10零20個腎 ...$1480 都無問題

That's why SM 間香港唔去東南亜

注意返 係我銀

無伸直腳都平排
之後望一望對鞋

計埋頂帽粒的都未平排

B仔又肥鞋

ok

佢鐘意我

純文字

俾我養肥咗

早抖

圖呀

比我養肥咗就真

係ig睇片炸

比多個tw link你啦

謝畢地

快啲回歸啦

頭髮長d先啦

聽日就又剪短嫁啦

如果當年校園三部曲真係用依個concept回歸都幾唔錯

mk

我琳好mk
我豬好bad girl feel

搞到我又諗起snl

駁完又剪 嘥晒我d錢

yuju真係世最奇

你地班銀黨當初見到依場嗰時有冇暴動

當初無，可能再見到就忍唔到

蠕動

塞克西河

你啲錢應該未用到係佢剪頭髮同駁髮

肥

佢成日嘥晒我d錢

樓上唔識貨

娘娘話點就點

佢一向話哂事

今晚一定訓唔著

大腿條帶
現場心臟病發

咁少事就心臟病發

咁淡定 你哋有冇留意到第一場韓場個男dancer跳跳吓喺度笑

正常都唔會留意男人

我修飾左好多 我係睇留言先留意到後面

對b同銀無抵抗力

懵豬疑似當咗buddy係umji

old左d喎

gfriend首summer rain好好聽

睇黎你要睇多啲練吓定力

反正我笑足成程

舊時先正

韓流野對印尼呢d嚟講
就好似見到新屎坑咁
個個狗衝

香港畢地個個都係奇人異士
D腎識得再生

早

早上好

早晨

話曬都係銀仔性感最成功既一次喎

弱

點解咁空曠嘅

已經完左show

香港畢地不嬲最有錢

唔係錢問題
係中間位問題

韓場企位都冇咁cls

嗰陣聽得明 但都係唔知佢想我地點 隔離d韓仔都係 咁

每天一琳子

我智又無人影

基本野

好熟面口呢個每日一相 之前我都每日一B

咁你今日po咗未

你話呢

要人提先po
唔夠愛

愛係要成日拎出黎講既咩 愛係放係個心度嫁嘛
咁先係愛既極致

心血來潮諗住報下年4月TOPIK II
有冇巴打一齊考

N年前未改制考咗Level2

level 2我都仲未考

你報住Topik 1先
親依家放AL到1月2開始溫書，希望轆到個Level 6返黎

做埋手頭上少少野就會繼續學同報考topik 1

係時候又冇抵抗力

搞到我做做吓野對住電腦傻笑

唔夠定力

一定係工作壓力大

正確做法

潛水buddy留名表示topik 2唔係人考

好多神sinb

潛水一排溫final 依家望到啲名好亂

冇咩幾個人既名認得
利伸 新飯

試下聼住Failing asleep again 黎訓，上次我set 晒成個 play list 都係女友舒情歌好好訓

呢位新飯真係好耐無見